# android_bmstu

В нашем проекте по android разработке мы хотим реализовать будильник по геолокации.
Пользовательский интерфейс будет разрабготан на android.

Приложение использует геолокацию устройства. При достижении выбранного радиуса будет срабатывать оповещение. Есть функция поиска места на карте по названию.
Также есть возможность добавить места в избранное.

Проект я буду делать с Маргаритой Шуляк.

Проект находится в ветке "igor"